%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/12/07 辻野智紀 (html -> pdf)}
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{graph.grid.list}

\subsection{設定} \label{graph.grid.list.1}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclSetXGrid}      & 格子点配列の格子点 x 座標を各座標値で設定する. \\
  {\tt (UWSGXA)}         &     \\
  {\tt DclSetYGrid}      & 格子点配列の格子点 y 座標を各座標値で設定する. \\
  {\tt (UWSGYA)}         &     \\
  {\tt DclSetXEvenGrid}  & 格子点 x 座標を等間隔に設定する. \\
  {\tt (UWSGXB)}         &     \\
  {\tt DclSetYEvenGrid}  & 格子点 y 座標を等間隔に設定する. \\
  {\tt (UWSGYB)}            &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{参照} \label{graph.grid.list.2}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclGetXGrid}        & 現在設定されている格子点の x 座標値を参照する. \\
  {\tt (UWQGXA)}           &     \\
  {\tt DclGetYGrid}        & 現在設定されている格子点の y 座標値を参照する. \\
  {\tt (UWQGYA)}           &     \\
  {\tt DclGetXEvenGrid}    & 格子点 x 座標の最小値, 最大値, 格子点数を参照する. \\
  {\tt (UWQGXB)}           &     \\
  {\tt DclGetYEvenGrid}    & 格子点 y 座標の最小値, 最大値, 格子点数を参照する. \\
  {\tt (UWQGYB)}           &     \\
  {\tt DclGetXGridValue}   & 格子点の x 座標値を参照する. \\
  {\tt (RUWGX)}            &     \\
  {\tt DclGetYGridValue}   & 格子点の y 座標値を参照する. \\
  {\tt (RUWGY)}            &     \\
  {\tt DclGetXGridNumber}  & x 座標値に最も近い格子番号を参照する. \\
  {\tt (IUWGX)}            &     \\
  {\tt DclGetYGridNumber}  & y 座標値に最も近い格子番号を参照する. \\
  {\tt (IUWGY)}            &     \\
\end{tabular}
\end{quote}

* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


